點解將dataPoints 由hardcoded轉variable?

dataPoints: [ { label: "Initial", y: 7645 }, { label: "Jan", y: 3312 },

我想係hmtl plot 個grape
我試左好耐, 都係無辦法將e.g. y: 1234 變做variable
一轉佢就當string
請問可以點做
唔識寫code但又要做埋programming既打工仔敬上

咁一萬點咪一萬個variables? 好奇怪喎

json黎

你指轉番integer?

唔知係唔係你想要既嘢

你想用JSON.parse?

我估樓主想要既應該係里樣

標題打錯字sorry...
應該係問點樣由hardcode轉variables
上網有人教dps.push
不過仍然未得 都係string黎

你要 parse 左個string 先。

用JSON.parse唔係就將json的string轉做js objects咩

hmtl 畫個葡萄

let data = JSON.parse(raw_data)let y = parseInt(data[0].y)